最近係屋企成日聞到weed味...18+

唔知邊個鄰居係到自私食
如題...18+

謝絕假波

唔怪得射精sir啲po咁撚chill....

Weed味真係好濃
有時都幾難頂

差啲想問番號

佢唔止假波...

番號

420🤙🏻

自己點着食食下唔記得咗？

番號？

會唔會chill到咁阿==

深田打手

套野題材黎講幾吸引

冇犬隻周街食都唔會有人理

請不推文回覆

你chill王之王

no drug life

樓主吸毒報左驚..

騎邪XXX 我記得我睇過

驅

石頭波

吸到不自控射精